[尋人] 想多謝翻琴日係井欄樹村一齊搭的士個位巴打

小妹琴日係井欄樹村等左好耐都冇車，咁啱有位高高瘦瘦面尖尖嘅巴打截到倍的，仲問我上唔上埋。
咁小妹開頭有D驚，但又趕時間所以TG定車牌比班Frd之後上車。
全程車我地兩個粒聲都冇出，我眼尾望下佢見佢面紅紅怕怕羞羞咁，面尖尖又有DD似鄭容和咁幾可愛，有少少毒FEEL應該唔會壞得去邊，心諗不如問佢add個IG。
點知的士已經到左班Frd等緊我落車，我問佢幾錢佢又死都話唔駛計，嚇到我車都唔敢落，但最尾都比我班姐妹扯左落車。
部的士開車時我回頭一望，見到佢望住我，兩個人視線交錯一刻我心有少少跳，覺得我同佢之間起碼都可以做到對好朋友。
所以如果你見到呢個Post希望你PM我留低個IG，睇下大家有冇機會發展，唔駛一定係愛情，友情都OK大家no pressure最好。

Pmed

當時又唔出聲，無架喇

做咩當時唔出聲

冇機架啦

至弊你似鄭欣宜呢

死撚開啦肥西 唔想掂你d銀紙同你隻手先唔收你錢咋

UST?

唔好鍾意我